突發，疑似下屆奧斯卡得獎名單流出！

第91屆奧斯卡得獎名單：

最佳電影
《復仇者聯盟3：無限之戰》(Avengers: Infinity War)

最佳導演
Anthony Russo, Joe Russo《復仇者聯盟3：無限之戰》

最佳男主角
Robert Downey Jr.《復仇者聯盟3：無限之戰》

最佳女主角
Scarlett Johansson《復仇者聯盟3：無限之戰》

最佳男配角
其他所有男演員《復仇者聯盟3：無限之戰》

最佳女配角
其他所有女演員《復仇者聯盟3：無限之戰》

最佳原創劇本
Stephen McFeely, Christopher Markus《復仇者聯盟3：無限之戰》

最佳改編劇本
Stephen McFeely, Christopher Markus《復仇者聯盟3：無限之戰》

最佳外語片
《復仇者聯盟3：無限之戰》

最佳動畫
《復仇者聯盟3：無限之戰》

最佳攝影
《復仇者聯盟3：無限之戰》

最佳剪接
《復仇者聯盟3：無限之戰》

最佳音效剪接
《復仇者聯盟3：無限之戰》

最佳視覺效果
《復仇者聯盟3：無限之戰》

最佳原創音樂
《復仇者聯盟3：無限之戰》

最佳原創歌曲
《復仇者聯盟3：無限之戰》

最佳混音
《復仇者聯盟3：無限之戰》

最佳美術指導
《復仇者聯盟3：無限之戰》

最佳化妝
《復仇者聯盟3：無限之戰》

最佳服裝設計
《復仇者聯盟3：無限之戰》

最佳紀錄長片
《復仇者聯盟3：無限之戰》

最佳紀錄短片
《復仇者聯盟3：無限之戰》

最佳實景短片
《復仇者聯盟3：無限之戰》

最佳動畫短片
《復仇者聯盟3：無限之戰》

終身成就獎
《復仇者聯盟3：無限之戰》

一睇標題就知你條on9仔想玩咩

咁多dc9負皮

原來真正marvel fans得4個

負皮

哂我時間

好尷尬

又講到今集幾咁dark幾有深度，睇完幾咁沉重，10年舖排係影史一大壯舉，一講到攞獎就個個負皮，真係陰公

係啦Marvel 贏哂啦

好一招引蛇出洞

反轉左影視台兩日，就係不停比較m記plan得好，DC好撚柒
無啦

marvel世界第一，冇人可以質疑

復仇者聯盟3: 無限之戰（IMAX 3D）：可會是來年「最佳導演」的一大遺珠？

連影評界巨人晞哥都撐avengers提名最佳導演
in marvel we trust

Dc 狗唔抵得啊
躝返屋企對住bvs jl ss打j 啦

你呢招太低汁
應該影視台路人都睇得出你玩野
下次認真少少好冇?

樓主好波

終身成就獎得主Kevin Fiege: 比dc fanboy鬧我根本不懂乜嘢係電影藝術。